入黎講下你遇過嘅好人好事

大家有冇遇到啲諗起都覺得好窩心嘅事
可唔可以講出黎溫暖下我冰冷嘅心

有
見到又中伏了開post
有個叫徬徨孤燕嘅好人留言

八達通負錢 rush hour上左車先知 而且仲要無現金
司機話唔收我錢

媽啊 好溫暖

令我諗起入500蚊個個小學雞

上地鐵有個女仔見我冇位坐 之後佢走咗去老遠企